有無打棒球巴打12號帶埋棒球棍出嚟練擊球

無打開棒球嘅都可以join
買枝bat 12號出嚟
有巴打會教你

講就凶狠

講就兇狠 有邊個夠膽衝

有無準備埋護具,要玩接發球

第一 自己友比人扯入去一定要救
第二 黑警逼上黎一定唔可以向後退
第三 要有受傷同食胡椒既覺悟 一係你唔好企最前
第四 前線人員盡可能拎走黑警既裝備例如盾牌
第五 必要時要反擊唔好一味捱打

利申 發夢見到d人咁做

心灰意冷既人唔該諗下6月9點解要出黎
我地出黎唔係罰企唔係鳩行
我地要徹銷逃犯條例
唔該keep住你團火 唔徹銷 唔擺休！
6月12請大家再出黎！